知唔知點解會有分化呀？因為我地嘅深層問題未解決呀!!

本身無問題嘅 點比人分化都唔會有用 一齊諗下點樣減低影響

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

推

push

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

解決左，就係不割席不分化

和理非有和理非行動
勇武有勇武行動

但最緊要大家咪撚互屌（包括假借比意見之名實際開火屌。咩先係正確態度去睇下曾健超個post）

我地做唔做到比對家更團結???

不分化不割席係路線之爭
即使勇武用激進暴力手法爭取都不割席
而唔係用on9行為都唔批評

曾健超：「做法不完美，但可接受，要改善。」

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

試著說818 百萬遊行

不要說推